721我決定all in，最終發夢

發最後一次夢

are you sure it will be the last time ?

點會係最後一次
次次都要人

我地仲要除低口罩見面㗎

五大訴求
義士一個不能少

721 三點維園
頭盔 電筒 每人一個

要同我哋一齊夢醒，不要放棄希望

[721物資組]- 眼罩2.0 , 用緊普通眼罩既你同我入黎

我地每次都係allin 緊 每次都盡全力屌柒個柒婆 一日仲未撒回 每一次都會出全力allin屌柒佢

死左就最後一次, 大吉利是